[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (26)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

48強名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie

整理一下

A1 Lokman
A2 Keung To
A3 Stanley
A4 Alton

B1 Anson Lo
B2 Ian
B3 Edan
B4 Jer

C1 Jeremy
C2 Anson Kong
C3 Frankie
C4 Tiger

想Jeremy 同ian調組

#1000
油理老母
•
剛剛
上年foul b組十個嗰時 屌左三四個post
諗番起都想屌
上年睇b組睇得好開心
班仔出黎busking都爆左幾個post啦
上年？

舊年啦

留名
星1仔仔好慘

星2 busking冇可能做到

可以搞 但冇人去啫

我愛樂仔，表白樂仔！

要申請不反對通知書 乜都搞唔到

花姐收皮啦
你批評人就叻
捧人完全唔掂仲好意思話班仔
最錯係你呀垃圾經理人

呂爵安世界第一
我愛你！！！！

我個人排名 唔排晒咁入肉喇

1. 姜B
2. Jeremy
3. AK
4. Jer
5. Lokman

佢完全係 i dont fucking care

咁都有位入
不過你岩

柳應廷世界第一！

我都想
B2組合其實幾平均 同Jeremy入去都應該有所發揮
同埋佢已經可以獨當一面 唔洗同tank都得啦

大膽!

Edan 加油！！

btw想講好耐
分組嗰張圖C4個Mike係咪得罪人
佢個樣咩事
選圖仲衰撚過隔離條柒魚

lu嗰張都係
點揀相架 lu都可以影成咁 真係好恐怖

西口西面不是罪

睇完今集更加覺得mc態度差 尤其係揀ak嗰陣
好撚輕挑 (仲要嗰陣ak已經黑緊面 完全唔識睇social cues)
話咩我哋差個dancer喎你入嚟啦 人哋你師兄嚟 你憑咩咁同前輩講野

同意呀

同埋想讚吓Jeremy 完全唔劇透 勁口密 有啲 mirror 一早自我劇透咗

坦白講 同佢一組好慘

On9賽制都唔關啲星二事，但佢咁黑面好難夾

細john好慘

係，仲要story透完全無得避

心目中三甲
Keung edan jeremy
Edan咁後真係痴撚線

係呀 之前就係中咗幾次 心諗

佢唔gur嗰排行榜啫 要入組我覺得冇乜野嘅
上年佢同人都夾得幾好

Jeremy完全值第二 甚至第一
好感動 可以一雪前恥 不再透明
佢真係一個好努力既星
其他話會努力嗰啲 有佢一半先好講努力呢2個字

真係睇到進步

花姐食屎 基本上完全放養Jeremy

而家係佢carry返tank

純粹覺得佢好緊張好想ak入唔識講野
佢直頭直接話自己team跳舞差 俾我都唔入

Jeremy同louis都fd
又加左感情分

佢係佢fans
不過以今集表演計
俾我排嘅話會排佢第一

最撚型嘅閪面

我又唔覺喎 覺得你諗多咗

覆翻上個post講live
諗起193開live真係世界級正

其他經理人係保護自己藝人
佢就係開個節目出嚟羞辱自己藝人
花姐好嘢

個陣一晚可以有幾個live
要揀睇邊個

咩叫想好似你好勁
砰砰砰砰
做乜鳩

有人都評論呢兩日環節
點解唔屌埋花姐唔適合做經理人呀?
一句︰「節目效果」 可以唔理Mirror感受

佢用節目監製個位睇
梗係覺得正呀 好有節目效果
但屌佢收皮啦 作為一個經理人 竟然咁樣對自己班仔

證明花姐一啲內疚都無

*唔係佢fans

仲要好想fd底既仔仔一齊live
睇下佢地鏡頭下點相處
頂好懷念

成也花姐
敗也花姐

佢唔係叫AK 教佢地跳舞咩⋯⋯

其實果個所謂實力榜
如果冇理解錯
應該只係跟據每人投最有實力嘅票數排

假設你愈多人覺得你最有實力
咁你排名梗係會愈前

但假設你喺果48個人心目中都只係排第二
咁你都你會得0票
然後排包尾

調番轉如果47個什中覺得你值包尾
只有1個人覺得你最有實力
你排名都會前過岩岩果個

所以呢個榜真係好撚on9
當然我唔排除係節目組有意整個咁嘅on9榜製造話題

不過我唔知有冇理解錯

以為上年唱歌拎好多獎嗰個已經好串 原來仲有串啲

乜有個咁嘅人？

小魚啲口吻串到幾時先可以唔洗再見到佢
：其實我一早諗好揀lokman 不過我都係要羞辱下你哋呀 吹咩
問埋啲垃圾問題 ：依首係你最有信心嘅歌？
想得到咩答案 依個人心態真係好有問題

jer仔
靚聲得意咁都冇人揀冇天理

契仔真係好閪忍唔住cap低

但真係完全唔想睇louis

反而brian好似幾搞笑 又會諗吓表演 會想睇佢點同 Jeremy 夾

姜嘅努力完全將2班比下去

諗起佢地跳隻前傳跳到喊真係⋯

姜b同jer真係100分

全世界欠咗佢咁
剪接都幫唔到佢

今輯嘅感覺好唔選秀節目
上輯真係見到班仔好有火好熱血 見證佢哋成長
淨係喺奧海城跳前傳嗰集已經睇到
(雖然都係劇本

但今輯啲劇本變哂啲是非嘢
淨底就係不斷比賽 真係唔吸引

係囉 明明同皮皮撞樣架嘛
影到成個叔叔咁

阿lu塊面影到勁腫 明明平時啲片 塊面都瘦

睇到呢集已經好撚厭
冇收視就擺mirror上台黎侮辱佢地
我睇viu 唔睇cctvb係因為viu唔係隔離台咁劇本 啲綜藝用是非同造假黎呃noise
但而家一路睇好戥佢地心酸
好唔想再睇 其實有咩謂
48個人求鳩其投票就將佢地定型 將佢地分排名
屌你老母你咁撚鐘意cap連登留言 你唔係連登搞投票？

話撚緊你地呀 唔係花姐一個呀
係搞成個節目既crew呀仆街

Anson Kong 琴晚以為你西面 怪錯左你sorry 希望你睇到
你既西面最撚型
不過唔好再飲喜茶喇

AK好有性格

Jeremy都進步好多

姜濤都進步得好快

呢三個上年都麻麻哋 今年真係有驚喜

Jer 同Tiger都唔肯跳唱 係爭啲 Alton都叫肯試下

Agger
下如果單純為唔gur花蛆你咪西鳩佢囉
你西星二d仔把撚呀？
做人師兄比少少風度啦
Lokman都未出聲你就學人抱不平？
好肉酸呀你

我都睇到好感動
想講呢一年有見佢成日學跳舞
佢無放棄過自己 時刻準備
今晚成個表演真係令我好驚嘆

花姐：「 呢個節目黎架」

點解節目可以唔尊重人？
節目有咩光環？ 屌你老母 咁撚樣都可以合理化公開羞辱人呢件事

屌屌屌屌屌屌屌

我都係咁諗
同組隊員見到咁樣真係會頹
仲話一開始仲話自己專業
我想講一啲都唔覺囉

留名睇過兩集又同花蛆冰釋前嫌攬攬I love U

其實ak都係幾世界仔，覺得佢咁黑面一部分係花姐嘅on9節目效果，但咁樣會影響啲星二，特別係C2已經好炮灰。咁樣黑口黑面係得嘅，留返無camera 影住你點黑都無所謂，出鏡就會有record，又令ak睇落好唔大體，雷係雷，但上唔到枱面囉

揀佢果兩隊一路講緊讚緊佢優點
佢就一路西面西足全程
比啲尊重啦
揀組果陣又好悔氣咁講hip hop囉
咩態度呀屌
都唔明點解啲人可以撐佢西面

你台後點西花姐面我覺得真係冇所謂
我好支持添
但台前咁樣西星2面真係好難睇

之前覺得 ak麻麻
但係依家改哂觀
Ak講得好啱
講真係娛樂圈你邊到搵個咁真既人
Stand with AK

今鋪真心撐ak

叫班人尊重左mirror先啦

終於睇返成集，點解啲星二睇表演時成日擘大嗰口

痴線睇到勁嬲 排你老母咩
話哂都係師兄 大把fans撐
而家要比48件不倫不類揀仲要唔想收留？？
大家實力各有千秋 有需要咁排咩？
成集比人侮辱 仲要強顏歡笑

一直無追星2 係因為mirror先吸引到睇呢兩集
係咪星2無人睇要搵個理由放Mirror入去救收視呀
得啦你贏左
要睇返Mirror go 見到佢地笑返先平衡到心情！！

唔知有咩好吹奏
作為一個星 將情緒擺哂出面完全唔專業

唔好意思錯手按負評 我愛AK

入完組之後AK就會對新隊友好好架啦

而家話佢對星2唔尊重既等炒車啦

嬲緊同心情唔好
你仲要佢分嬲邊個同黑邊個面
咁係咪要出黎就笑 入後台就即黑面咁做雙面人

唔係淨係揀頭尾咩(我都係估 我見出街淨係問參賽者最勁同最差係邊個

姐係塊面一對住星二就立即變面？

啱呀

我理解既都係揀頭尾咁又真係好難反映星2既實際12人排名
不過本身都唔應該存在呢個榜 要評不如花姐自己評

呢下有啲節目效果feel

放mirror入星2根本就對2邊都唔公平
上年中意睇星1係因為好中意睇呢班後生仔咁熱血咁努力 成班由一開識唔識既玩到最後勁撚團結
即使係個人賽都好有驚喜 好多表演都令我好有印象 eg龍仔 細貓 derek AL AK KT 阿bu etc
今年星2睇左廿集 印象最深既只係得oscar li angus同heartgrey
mike同hugo只係有印象係好唱得係值得入ge但已經唔記得左佢地唱左咩
係呢個時候mirror加入左就肯定會更加focus落mirror度 星2仔仔d鏡只會更少 更加睇唔到佢地背後既努力
而且mirror冇經歷同星2仔仔一齊排舞拍mv既日子 融入唔到落星2仔仔度 根本唔可能睇到佢地成組人既團結
mirror成員本身已經有job做 根本可以成組一齊排舞度橋甚至出黎聚下破下冰增加下團隊默契既時間都未必有
再者如有mirror係唔可以入真正10強既話 咁根本加入佢地變60強呢樣野根本就多9餘
咁不如就咁每隊分一個mirror成員做下小導師果d算la
而家成隊mirror咁樣係鏡頭前比人binc 根本抹殺晒佢地呢一年既努力
AK講得岩 即使有幾個既能力真係唔合格 但12個人齊上齊落咁先係mirror
即使你叫星2仔仔replace mirror其中幾個成員 我諗星2仔仔日子都唔會好過得去邊

mirror有花蛆做經理人真係好撚慘 又話今年出碟而家真係出條毛
仲要而家擺晒d時間落星2仔仔度
年尾既頒獎禮mirror冇望喇

但諗諗下其實又唔合理 因為應該好多人都唔會被揀做最尾/最勁 咁果堆又變左排唔到

我唔係mirror fans 亦唔係造星fans 只不過唔睇CCTVB所以先黎

邊個on9諗出黎叫一班人去好似叫雞咁先幫人評分 之後逐個輪住抽水 抽完仲要剩睇唔撚柒買

我真係唔明係電視節目角度有乜野好睇

你話評分好似American got talent 又好 學 AKB 日本101都好 無論人地有幾差 係電視節目公開處刑係咪傻撚左，無節目效果，又加深內部矛盾

另外假設造星2有班人贏左，當佢入鏡又好 開一隊都好 總有機會合作，咁樣無牙齒印？

之後仲要處刑兩次？

我琴日都同人講 個計分on9

假設10個人全部揀姜濤 唔代表Frankie係差 可能啲人係揀佢4/5位， 根本就唔應該用呢個方法計分

直接第一名10分 第二名9分 計總分簡單又公平

不過根本就唔應該搞呢個榜

今次揀mirror入隊果part
睇到好多 星2 既人格
Jer最慘 同班被迫同自己同組
比賽係比 心態 同 態度
Jer果組一開頭已輸晒 AK就醒啦揀另一組
15分鐘熱度 已經劇透賽果

唔係每個人都要將每一位排先後次序咩

好似係排晒12個 但計分就淨係計排第一同排第十二 所以會覺得唔公平

咁其實對mirror黎講都係鍛鍊黎嘅

有啲人連tiger係跳拉丁都唔知
跟本冇睇佢地表演，唔知評來做乜

btw 路人如我本身冇睇開既真係對mirror冇咩特別感覺
除左人氣高既姜濤之外
識error 四子仲多過佢地
琴日同男友講起造星佢都話淨係識error

經過呢兩集，第日會多d留意mirror了
有幾個真係特別吸引

見到花姐咁樣捧人真係好心痛班仔
如果佢真係鍾意阿jer就唔會到而家連一首solo歌都冇

無睇過第一季
老老豆豆覺得mirror d表演完全唔吸引
聽連登仔講仲以為mirror個個都好出色 跳得唱得
講到mirror會完勝今屈參賽者
點知d表演完全無重睇性 可能係佢地無表演專長既野啦
對比今季某d高質既表演 起馬令我會上網睇返佢地既表演
跳舞
augues 繼文 孖8 tank
唱歌
mc mike hugo
rap
2OO 阿聰(似6永）

仲有最愛既oscar li.

無可否認既係mirror個個都好靚仔

不要再說了
心痛牙Jer

咁樣講可能又真係咁計分排出黎
anyway啦排名真係好hurt好冇必要

我睇30強話有9個mirror但唔見左ak alton tiger
係咪foul左😢

Mon post人員注意:

好多人鬧呀，滿意未?

佢唔係 佢話咩第一名係最多人揀第一名

最尾一名係最多人揀最後一名

因為mirror有幾個 真係靠個樣先入到黎mirror 本身30強都無
只可以viutv 一開始組團 方向錯左 宜家搞左1年 覺得有d 成員唔掂 / 強項弱項太相似 想換人
宜家諗埋條屎橋黎踢人

因ton靠咩
佢樣都好唔掂喎
係咪靠lokman

Viu fb出咗新預告
屌你老母孖八真係成個老屎忽咁 快啲過主啦
皮皮要入依組真係好慘

唔好話連tiger跳拉丁都唔知 係連tiger係邊個都唔知呀

之前edan live都話今年參賽者連星一都冇睇過 mirror有咩人都唔知 真係唔知呢班星二有咩資格評

就算強尼最後講既野係啱 咁不如Mirror排返星二仔啦 反正班星二咁不可一世 串過馬撚

噢 fact checked 係排曬12個

Mirror個團咁多人，根本就應該foul緊d人先為到本，如果唔係d show錢點夠11個人分！
不過以而家咁既方式foul就怪左啲囉

Frankie慘到仆街仲要露肉

你唔知唔好講啦，最少都30強呀。昨晚節目最尾話冇講過重組，今日Mirror出左新歌。

甴近平

Mirror 有12個人架

而家有啲仔連job連廣告都未拍過
好慘

其實個排名都正正反映咗街外人對 Mirror 既感覺， 負面既咪得個嘈囉， 但試下靜心諗諗點解自己會俾人排成咁， 係來緊既日子要發奮定繼續hea (利申， 一路睇一路媽)

AK 同佢老友一樣樣， 唔滿意就黑面， perfect match

但喜茶撚上咗神枱 得契仔俾人屌

其實點解劉美君都走咗
佢地要表演埋啲劉美君style嘅野

原來皮皮因為性格林善先俾佢哋揀 ， 唔準蝦我皮皮呀 ！！

忽然覺得契仔好慘
點解人地西面可以比人捧
自己西面就比人怒插

見到佢個樣好無奈咁 慘

但係我記得佢以前表演都會笑下
而家完全黑面

佢話無人揀你我都中意你，明明係佢明知jer有才華都無比多啲機會人，唱得最好又無solo歌，搞到街外人根本唔太認識佢

講到尾所謂重組其實只係嚇尻成員同fans

強尼無讀晒出嚟啫
淨計第一同第十二中間一定大把同分

其實mirror 要街外人識首先要換過個經理人先
花姐根本唔識捧人

點解後台撚抄舞都可以上到第三

佢都無話自己創作 咪對人不對事啦

花蛆第一個收嗲啦
話Jeremy唔應該重感情
同ak講呢個係一個節目
即係同全世界講所有野都係佢節目既一隻棋？
佢真係以為自己係至高無上？
無撚有野阿？

Agger

花姐唔係做樂團經理人嘅料 成日掛住做啲濕鳩箱目效果

出碟又無 出小組歌又無 廣告又少 Mirror 乜嘢熱潮都炒唔起

佢根本係以簽藝員嘅心態嚟簽mirror

姜濤都抄小豬啦
有咩問題
都無話過係自己諗

係人抄都做到咁既效果？

請大家對事不對人

今晚要支持皮皮 佢好慘皮皮加油

聽到花姐講「呢個係一個節目」真係難聽過粗口
節目就可以企喺度任你羞辱！？

佢做到咩效果都好
抄舞就係事實
抄防彈concept都算
仲要抄埋排舞師d steps

冇話係自己諗咁抄完唔洗嗚謝番人地？
Cite人地篇文落自己度都要加埋人地個名落去啦

我係對抄舞呢件事
唔係針對佢有幾大後台

佢正正就係一個老seafood

關咩事

上年精舞門你有冇diu佢地抄舞？
咪又係抄 做得好睇咪得

根本人就係原罪

抄防彈concept? 上面有巴打貼咗原創唔係韓團喎
你個防彈有無落credit鳴謝返人呀

原來Jeremy 嗰表演係佢自己編嘅AL Tank 有俾意見

編到咁其實幾勁 特別係Jeremy 都似係無公司資源嗰啲

Jeremy 真係好爭氣

原創係防彈既排舞師

我地理性持平少少啦
特別既表演黎黎去去都果幾味
一定有人做過架啦
American’s got talent個tape face都係用哩個concept
佢冇話自己原創 首歌又唔同 又唔算好抄既

Jeremy真係進步左好多睇得出佢好努力

Agger

去YouTube loop佢個表演多幾次 佢表情管理勁好 嗰表演係會想望住睇

Jeremy Edan Jer

精舞門你當AL冇編過?
會唔知道原唱係小豬?

做得好睇阿
仲以為大表哥可以有新風格表演
點知

好欣賞 眼前一亮 Jeremy肯努力又有天份

真係咁特別既表演就唔會黎黎去去果幾味啦

咁我放長隻眼繼續睇下大表哥走呢個風格
希望佢同Oscarli合作有火花

唱得好聽

人地做經理人係會盡力保護藝人
花姐呢個經理人就盡力令到自己藝人出醜同難受
花姐好嘢dllm

一句節目效果就大撚哂咁 句嘢難聽過粗口 花姐自己幾廿歲人都唔識尊重人

有聲

成班喊包 廢

佢有回應，係不滿個制度，我又覺得佢嬲得好有道理

上輯啲人好鐘意花姐，今輯勁憎佢

#standwithAK

上輯佢出名對隊友好

仲要成日話愛jer

Jeremy 好生性

其實佢睇表演都會笑吓，係哩個畫面佢真係黑面到癲

琴日睇完即時follow左 Jeremy

睇完尋晚果集真係有嬲
成個安排根本戇鳩

你叫番Mirror去參賽 搶走星二嘅名額
（本來可能可以入60個人 有啲有潛質嘅參賽者就咁讓左啲位俾Mirror)

然後大家焦點又投放落Mirror成員度 搞到星二班人唔知變陪襯定點

個排行榜更加戇鳩（最嬲呢樣）
俾班未必完全熟悉Mirror嘅人去評價佢地？
最後仲要再排多一次？你叫Frankie 果啲有咩感覺？
即係話（觀眾睇完佢表演會知佢冇料到？而睇完Alton表演會發現佢冇咁差？）

成個過程仲好似拍賣會咁 將Mirror變到成件貨咁
最後Jer變左賣剩蔗 果下真係嬲到我仆街
Anson Kong咁嬲唔係冇原因 侮辱到仆街

究竟諗呢個item嘅人個腦是咪裝屎？

Agger
同埋佢捍衛緊兄弟嘅尊嚴，respect

明佢意思 但個濕鳩制度咪就係花姐度嘅囉

佢入C1 都好嘅 tank有俾排舞意見佢 同埋C1其實都係無唱將 Louis就當佢隱形算 唔想睇佢

請正名真人騷

#Standwithmirror

呢個西樣完全不屑同人傾計咁坐埋一邊
完全唔覺得佢係同一隊Mirror

我會認為Mirror唔係換走人 係應該將部份人單飛出去 姜濤同Ian呢啲

我覺得Ian唔啱團隊 佢根本不肖做組合啦

關咩撚野事
花姐同班crew搞個濕鳩排行榜
你覺得唔respect
所以你就黑星2面？
呢個咪佢口講個專業
好聽啲咁講佢都係人地師兄
佢選擇得全程黑鳩塊面
唔該佢之前就唔好話自己係專業

同埋好心佢做下啲實際野
比番信心排第12果個
團結番mirror好過啦
你咁樣黑鳩塊面
就可以抱不平
排第12果個會好受啲？
真心
一定更加頹
氣氛更加差

我睇返噚日嗰集 覺得言語上星二喺鏡頭前都尊重mirror 爭人都係咁讚 除咗有一幕影到有兩個星二坐第一排 好似係brian 另一個認唔到 人地表演佢地撳電話 依吓見到真心燥咗 上台表演嗰個見到台下啲人撳電話 好難睇呀

專業=做狗？
係咪要學香港某某藝人係大陸節目飲埋尿先叫專業

咩都接受唒就係專業呢啲咪係港豬囉香港人仲唔食得夠多屎咩 點解我睇節目都要食屎

咁呢啲一兩個就唔抵幫啦
但overall我覺得星2係欣賞人地表演
亦都有比好多反應
唔應該咁樣比人黑面法

佢黑面先幫mirror挽番d尊嚴好冇，如果冇人出聲後面嗰d肯定仲難受啦，連隊友都唔care自己wor，而且你又知佢私底下冇安慰其他隊友？唔抱不平之後viu越玩越惡點算？痴線，蝦到上面都唔出聲同做豬做狗有咩分別，唔爭在番大灣區奶共啊笨

嗱我從來冇講過專業係做狗
但你咁樣黑面有咩用？
黑完面就冇左排行榜？
你咪一樣要照入個排行榜
第十二位咪一樣係第十二位

我意思係既然你都改變唔到
你又唔選擇罷玩嘅
咁你就唔好將個人感情放落唔關事嘅人身上

同意
其實AK造星一決賽宣佈結果後都係喺鏡頭前黑晒臉
其實佢好唔輸得 好要臉

我估應該唔係咁計
應該係計有幾多人俾佢第一 第二 如此類推
最後拎個平均數而排

所以我一路都係想講
你台後做咩我都支持
但你台前鏡頭前黑星2面有咩野用
會幫到件事？

其實今次節目組算好
有幫佢解釋點解佢會黑面
如果唔解釋呢？
佢咪會係比網民插爆果個囉

AK想黑面係佢自由 但噚日嗰集 lokman 都有講 其實一開始除咗 AK 自己知 其他mirror 都以為佢嬲無人揀而黑面 咁可以想像啲星二會覺得AK一出嚟好似嬲哂所有人咁 但其實佢自己都講啦 佢係嬲嗰制度 所以佢咁做有佢道理 但都容易被人誤會

覺得佢表演後 或者入組前 喺台上講話自己唔滿意嗰評分 覺得無意義 自動包底排十二 或者唔想被評 仲會更清晰帶出佢嗰信息同嬲啲乜 又可以有花姐最愛嘅節目效果

岩岩睇返k個表演,原來佢條腰掛住部數碼暴龍

台前黑面係表明態度挽回尊嚴啊，相信星2都覺得成件事樣衰啦，以後點帶著玩落去啊
依家星2好hurt咩，正常人都覺得個排名尷尬就真
而且節目組解釋埋你都照插啦

免費巴又R 我姜b
屌佢老母

係呀我係照插呀
咁確實咁樣黑面好難睇

同埋我想講星2果刻嘅理解
只會係覺得你係因為開頭冇人揀而黑面
冇人會解讀到你係為排行榜抱不平而黑面

同埋呢個唔關hurt唔hurt事
林奠撳電話咁日王都唔hurt啦
唔通咁就冇野？

挽你老母

你覺得佢黑面難睇，但係我覺得佢哋成班人俾人賣豬仔仲難睇囉
可能你鍾意依種玩法所以覺得冇嘢掛

講左幾撚多次
如果佢咁樣黑面就唔洗比人賣豬仔嘅
咁just go ahead la
我好支持

但如果佢咁樣黑班星2面
都係要比人賣豬仔嘅
咁佢咁樣黑班唔關事嘅人面有咩用

真係好煩
入黎得番D嘈交

柳應廷 就算冇人要你 我都一定要你

ak黑面的確有點難睇 但就呢件事而言 可以理解既
花姐同節目組係罪魁禍首

Agger
我真係唔係為插而插
我都覺得個排行榜好on9
我都好appreciate佢嘅義氣
但樣真係比人感覺唔成熟
今次節目組有幫佢解釋
但之後唔會次次都係咁
如果佢每次都係咁
最後只會自己蝕底

由外至內
再由外至內都咁有問題

今年到底有幾悶花姐先要搞咁多無謂嘢
仲要講到出口係為節目效果
今次鏡仔排名係咁
上次tank敲鐘又係咁

花姐真係搞到個節目又cheap又老土

friend返？

學撚埋cctvb啲衰野
嘩眾取寵
我唔睇tvb既節目係因為我想睇真人show呀
唔想睇d script痕跡太勁既味精節目

雖然加mirror係會可觀性高左 但咁樣要mirror公開受審仲要比未入行既參賽者 成件事勁low!

我寧願你話mirror 12個人做學長(導師又未夠lv) 然後叫12隊做個簡短表演 impress mirror 然黎mirror揀入邊隊仲開心 咁樣星2又多個機會表現 mirror又可以有曝光，互動下

我知你地有望post架
花姐，作為一個節目監製你的確係好成功嘅
Mirror一出，造星2即刻多咗人睇同討論

但你有冇諗過你同時都係Mirror嘅經理人啊花姐

殺死我的經理人首歌都cut咗你句「我係你地嘅經理人，你地嘅前途係我手上」出嚟啦

你係佢地嘅經理人吖，咁你有冇珍惜過佢地吖
你今次咁玩同當佢地係condom有乜分別吖

事前講咩排最後嘅可能會踢走佢地嚟嚇鳩佢地
仲要係比班自己都未搞得掂、又唔知用乜準則去評人嘅星2去評去judge班前輩
皮皮同jer出場前嚇撚到鼻哥窿都冇肉吖
呢年你為佢地做過啲咩吖，官方fc又唔肯開
由班fans自己圍內追，咁樣推到班仔人氣咩？
最近連新碟都變新歌

本來都唔係特別睇Mirror呢班仔嘅，但睇完琴晚呢集就着晒火
花姐，如果你係想咁賣Mirror悲情牌嚟引人同情，想用咁樣增加粉絲嘅話
唔該你比其他人做Mirror經理人

咩事 挽回嗰挽係依個挽
起撚晒鋼咁

Viu TV fb 仲要特登劇透⋯⋯ 想點

係餐廳撞到教主同Jeremy
不敢day hi

B組啲星二都好慘啫 mcc foul啲仔都唔foul mirror 啲星二少咗機會表演自己

痴撚線 都未播出街就係fb劇透 識唔識做節目嫁 咁黎緊幾集都唔撚洗睇啦 屌佢老母

好肉酸

有d唔想再見到嘅人有得留低
但想見嘅人有幾個都已經唔喺度

好慘 原本佢地最人多馬壯😂

做咗啲咩

搞錯！！！！！！

諗多咗條死肥閪撚有人鍾意

Derek Ho有新作品
好感動
真係好想佢復活番

Anyway希望佢之後唔好放棄
繼續努力

好正
Btw 要讚埋label

係
個mixing好掂

酒粒仔都出左復仇者MV
拍攝係Sunny

笑撚死諗住有新血睇 變撚左捧mirror

Gchi Derek

開波

每晚表白呂爵安

今日先喺谷打千字文
叫人唔好屌花花花花

又發生咩事

趁節目開始先屌小魚一次

Wtf

又劇本? 太多劇情我分唔到

咩事

又嚟劇本???

梓豪B加油

up 乜？

我就唔信強尼會咁

玩d咁既野

點解要賽前投票，on99

未睇就投 on9

又玩仆街野

私怨

玩私怨，成件事好撚八婆

真係痴撚線

玩篤灰

又引人鬧

呢個仲on9

圈圈有野發生

係花姐先諗到啲咁撚on鳩嘅野谷收視

係咪又係劇本

好似幾過癮

係咪真係要搞咁多野呀

咁撚仆街，到底係有乜用意

花姐又搞分化

on9賽制
繼尋日要排mirror排名後已經唔撚想睇

私了？

好毒

er...唔係好明點解要咁

屌 咩賽制 勁差

痴撚線

篤free rider活動

痴線 私了

好大嘅官威呀花蛆

屌你老味
上集未嬲完
今集又出埋D ON9野

快啲搵人讚星座撚好有型啦喂

咁個個都foul最勁嗰個咪得

狂分化

私怨撚

係咪痴左線 未睇表演
就要淘汰？？

篤灰

Teamworkssssssssss

Teamworks

衰到呢
應該響網站搞全民公投嘛

會唔會太戇鳩咩賽制

花姐個腦：我要戲劇效果。好野今次又有戲劇效果喇!

又玩on9野

真係造星咩節目組撚狗咋嘛？

你個做法仲on9過導師foul曬垃圾劇本

花姐幾撚時死???

星座撚額角高到

屌如果大家都好掂咁點

花姐真係好撚on9
屌你搞到個節目變到咁垃圾

搞呢啲呃收視真係好咩

咪係，咁先係真正全民造星

梓豪bb

其實幾過引

今集比戲星座撚

劇本又好 真嘅又好
諗計果個咩料?

花姐你專制啦on9

花姐真係好 on9

會唔會又只係9up

觀眾一定想寫炎症同波仔

咁一定篤mirror
反正都出咗道，又hurt多佢地一次

就係因為呢個世界唔公平，所以我哋要令到佢盡量公平

為noise而做無謂既效果

不了 ak正好多

Andrew仆街啦

個個都寫自己名未得囉全部foul 晒

屌你咩投梓豪

點解要搞到個比賽咁撚黑暗

收皮啦 冇人想睇呀

ALL IN 孖8

佢哋咪又係亂投 有意思咩花蛆

咩料，花姐愈搞愈On9

個個都最想寫花姐

劇本

梓豪

寫撚滿張紙

越鬧越睇

好撚賤

其實經過mirror 個2集已經唔係好想睇，仲要搞d咁既野

痴撚線
上年賣兄弟情今年賣分化？

梓豪個樣就係佢嘅技能 可惜你無

好撚賤咩事

寫花姐個名得唔得

Andrew 你自己都冇技能啦 賤人

魚先 ok？

john mak係真on9

小魚個油頭做乜撚

收皮啦乜柒boris

又小魚

成班私怨撚出哂黎

點撚解要咁做
快啲衝出嚟話係劇本

唔想睇八婆是非，想睇熱血表演，屌你老母垃圾VIU

投花JER得唔得

A組最好

又影乜撚野小魚呀

睇睇下佢似少年周仔

花姐真係on撚9
上屆大家鐘意睇熱血，無是是非非
係到要搞到咁撚on9

畀我一定投小魚！

小魚

今年主題係鬥爭？

死魚啲牙咁柒都想做星？

小魚牙齒想點

冇話唔得嘅

Too much drama

寫哂小魚啦屌

屌你小魚

小魚你死鳩硬 投黑狗

我都唔撚知點解柒魚會入到喎

分化撚
Btw 屌你老母 屌魚

收皮啦小魚 講到你自己入到好正常咁

即係benson要面對啲咩睇法

小魚真係好撚八婆

收皮啦小魚，黑狗高你幾班

對你條撚魚梗係好
你個品咁衰 有得報仇梗係報

黑狗好過條死魚十萬倍啦

可以開始表演未？屌你老母

真

玩互篤？

我覺得係假 唔會咁foul法

佢唱歌ok喎

屌佢老味

收嗲啦小魚

嬲到唔記得不推文

成班8婆

死魚食撚屎啦

仲要比賽前講
On9

A組最有義氣

我想睇嘅係熱血仔仔唔係是非分化

小魚真係樣衰到極點

小魚真係禍害人間 幾撚時死
個撚個投哂你就最撚好啦屌你啦

崩牙魚收撚皮啦

如果大家成日寫花姐個名係咪當廢票唔計數

食屎啦花姐

仆街小魚你食撚屎啦

集體割小魚啦好嗎

點解要宣布咗先表演? 好影響情緒囉

「民選」結果

小魚我都唔明點解你會入到囉 黑狗至少有反差 性格其實又幾好 佢條友憑咩講

我都唔知點解你入到圍

節目效果唔係咁玩

因為無實力
所以要靠呢d戲做節目效果

投爆臭魚，都唔知點解你入到

屌，夠唔知你條死柒魚點解入到圍啦

收皮啦小魚

痴撚線賽制

屌 梓豪

屌你老母揀梓豪

收皮啦Boris你好老咩？

笑死
佢最冇資格

屌你老母垃圾波

on9玩到咁

驚佢入頭十咋

波仔投梓豪

屌你波子

呢個投票仲無謂過Mirror個排名...

屌boris都係大梓豪一年，乜撚野藉口

我覺得係玩就認真投啦 填friend黎做咩

屌你垃圾波

黑狗一定好過小魚

收皮啦 波核屎

19波食屎啦，投我個梓豪

你班撚樣唔抵得梓豪踢港超聯？

收皮啦仆街波仔
你夠後生啦 快d走啦你

好仆街A4!!!!! 食屎啦你四個

煽動中家互相攻擊

啱呀 foul小魚啦

屌真係好on9

OUTLOOK 英文都未識講

收皮啦 係走都Boris走先啦

係咪唔抵得梓豪受歡迎啊？

原來andrew個頭咁少頭髮

效果

Dllm a組啲人賤撚到

A4全組仆街死

班仆街妒忌梓豪美色 outlook你老母咩

乜撚嘢outlook

你要民主 話公平 就好心就比觀眾投啦
垃撚圾viu tv
為做noise搞d咁既野

竟然係肥豐

收皮啦波仔你憑乜撚

投波仔先喇仆街
投梓豪

肥豐贊成

肥豐

完全睇唔出個節目效果係邊

Boris你有乜嘢資格揀人
樣又無 技能又無

今季搞咁多ON9野

選秀節目唔係玩熱血玩批鬥
同溏心風暴有咩分別

恰鳩梓豪

波仔同梓豪差唔多大咋喎

George咁你有咩擅長

波仔你最應該要躝呀

時間成本較低係乜撚野理由

波仔食屎啦 你自己都後生啦

大王你咩撚野技能都冇呀

咁簡單嘅英文都唔識真係讀屎片

好撚戇鳩呀，可唔可以唔好日日演劇本

波仔有乜資格批評人

outlook你老味

收撚皮啦boris
食屎狗

outlook？email？

正 見到肥豐個頭都唔開胃
睇tag時都冇咁憎佢

收聲啦藍絲JJ

A4姐
另外三組互投其實最好
只要齊心就無事

Team A4垃圾！
好彩你地都留唔到喺度

套野好垃圾

孖八抵撚死

吸毒

為做而做咁

咁都冇條魚

佢會話因為佢係做真人show

屌 係都Boris走先

陳冠希有咩資格話人淨係識單手跳

Outlook

屌你啦大王

Outlook =\= 外表

孖八合理
但唔同意呢種方式out人囉好痴線

Andrew今集開始黑人憎

Email？

好撚賤格

仆街啦 姐係成組a4投梓豪

屌小魚真係好撚樣衰

但Foul果d大部分都合理
除左兩蚊

成班仆街 個波仔幾時死呀

真呀 屌

投哂比姜b 嘛
睇吓垃圾花有咩講囉屌

JJ 係藍絲? 啲表情都衰衰格格咁

孖八係咪衰老屎忽性感？

肥豐咁勁都kick..

好贊成肥豐

而加玩圍威喂定造星

可以睇表演未呀垃圾VIU

痴撚線節目
執柒咗佢啦

$2

兩蚊好慘

孖八抵走

垃圾波同條死魚幾時仆街死

自撚私
話萬一唔係就有風險
但人性如此

本身A組勁好 大家投大家
係boris同andrew呢兩票投撚左梓豪
On99其他人勁好多人 boris個組自私撚

恰我隊友

點撚解唔係條臭魚

食屎啦小魚扮喊

我想睇佢地練習表演炸屌你老母

花姐扮乜撚嘢安慰兩蚊依家係你搞鳩人呀

條撚魚又係到搏鏡頭

屌你基佬小魚又攬身攬世

梓豪
我決定A組全部人都唔會支持

兩蚊

點解解釋投票個D全部都係廢個D
（除左heartgrey）

肥豐條眉好似紋眉

好慘呀兩蚊

花蛆成日貓哭老鼠

條死魚收皮啦

咪係，foul哂mirror先吖笨，睇佢仲點玩劇本

仲要插首歌
唔煽情囉sorry

要返去守龍

A組係3隊互投
係得波仔條仆街組投梓豪做9佢

Outlook
Goodest English wor ching

will好好人

花蛆諗埋啲on9嘢再安慰人？咁撚好笑

小魚你攬撚夠人未？

點解唔係條死魚

梓豪係好仔嚟

最撚鐘意搞到班仔好撚傷心咁之後又去安慰
On99

留名等睇viu 開一隊新既比呢3個

可能花姐就係想考驗大家嘅團結

屌！梓豪

咪係

幾鍾意兩蚊性格

我而家真係唔開心 梓豪

睇到呢度就算做星二邊撚個出道加入mirror 我都唔會支持佢

兩蚊走都好喎 幾擔心佢

A組明明大家互投無事
係Boris 嗰組搞串哂個 party

好慘呀梓豪bb

到底小魚係有一種咩魔力
明明個鏡頭只係影咗佢一秒
都可以令人即刻見到佢個嘔心樣

梓豪好靚仔

屌咁就去廣告，乜撚野都冇睇過

條死魚又扮喊搏鏡頭

成組夾埋投梓豪

曬時間玩垃圾

屌 條死魚係到扮喊流馬尿
見到就憎 幾時收皮
佢真係好樣衰

全民投票啦屌你老母ViuTV
我睇你啲乜閪波仔炎症尻魚仲會唔會係到

搞埋啲八婆嘢就一節

魚有咩專長？

真 心機到咁撚樣

係因為佢個樣太嘔心太搶fo

真係好撚樣衰 見親佢都屌出聲

投個票咁又呀本集

垃圾波仔
記撚住A4

又想喺度搶鏡，屌你啦死柒魚

花姐你又要搞呢啲野傷害班仔，
又要安慰，做咩姐

個樣腫到

50強唔撚該
一定要無
臭魚

DLLM 大王臭魚呢啲就留低

唔係花蛆諗d咁既環節 人地洗咁hurt咩 而家走出黎貓哭老鼠

其實搞埋呢啲垃圾投票有咩作用
除咗分化佢地之外

Boris嗰組可以去食屎

都係唔好睇算啦

個個一票 最後都係導師擇人foul?

揀梓豪都唔揀炎症波仔
on9

死魚幾時死開

痴撚線 又死都要人投
然後再走去關心你有無hard feeling啊？下？點解唔開心啊？

on撚柒鳩

超越一般嘅醜樣
又強烈地想搶fo

heartgrey
JJ
Boris
Andrew
大家依家都睇得好清楚你哋為人
恰鳩梓豪
冇風度 冇團隊精神
抵你哋一世唔出頭

最八婆最柒最搶fo

airtime唔係咁攝架

花姐不如比網民投下foul邊個啦

賤撚到 唔抵得人地大把前途

仲有垃圾波，炎症呀dllm

成班綿羊仔互投吖嗱
咪俾人利用咗囉

梓豪

花蛆死全家祝福區

你同佢講啦

其實由前2晚佢地對mirror 評頭品足揀人之後我都已經對佢地無好感

點解東坡呢啲支那仔會有人LIKE

其實A組先最好人 識互投大家 姐係每人得一票
boris個姐全組都唔撚支持

其實viu知唔知自己做緊乜

下次梓豪果組投9返件波仔

其實投票結果我覺得都幾合理

柒果幾個好心就自量下唔好咁搶口啦屌你老母 係呀話你話柒頭魚

有無hard feeling?
你咁樣當眾要人難堪 點會無hard feeling啊 雖然孖8係抵走
但兩蚊

大王

琴日佢哋比賽嗰輪好似都仲有

花蛆成功達到佢目的
搞臭個節目

佢幾時死呀 唔係以為自己好好呀嘛
撚樣

全PO都撐你呀梓豪B

柒魚

梓豪呀

我要睇團結熱血仔仔
唔係人性篤灰呀

垃圾A4，任何一個入到決賽要觀眾投票一定唔撚會支持

而家咁好無癮

點解玩撚到咁離譜 完全無理啲參賽者感受
觀眾唔係想睇呢啲囉
好地地一個選秀節目變宮心計

走火入魔

VIU搞分化仲勁撚過中共

唔知點解個focus會去咗波仔度
頭先佢自己都話想組內互投
不過俾佢D組員ban咗

既然佢地大家都唔撚熟大家啦
比我地觀眾公投啦屌你老母
我地分分鐘仲睇得清楚啦

有呀屌 垃圾波同死魚都有

佢真係好撚仆街 又係佢搞出嚟，又要扮身不由己

Outlook=email

波仔死撚開啦
屌你同炎症最冇撚用

俾我都想投佢

Agger

diu

好少睇一個節目睇到咁嬲
製作組係咪戇撚鳩?
你個節目宗旨係乜撚野呀??
造星定造鳩人呀?

點解唔可以單單純純咁做好一個節目
俾一班有夢想肯努力嘅人去學野 去表演呀?

食屎大 好彩佢地之後全部比人out 曬
仲有條垃圾魚投黑狗

你老母個藍色龜頭毒撚話鳩黑狗又唔柒睇下自己做左乜撚野黎個閪格又衰撚過人 dllm

Boris
呢個節目睇到呢個人幾撚垃圾
反映到條友做YouTube都係垃圾 唔睇都知

個個假度 呢頭話好殘忍 轉個頭咪又係喺人哋背後講人壞話
投肥豐個個最過分 唔評論肥豐份人係點
話咩係觀眾角度嚟睇佢唔係一個偶像
收皮啦你自己唔鍾意佢就唔鍾意佢
點解要賴落觀眾度？
全部都好假 扮撚晒野
男人老狗成個女人咁

佢個樣每出現一次就要追擊佢一次
隔住部電視都聞到有陣屎味

咁鍾意排名批鬥 開個投票比網民投最想邊個foul 邊個最柒 邊個最乞人憎啦

咁樣嘅話就算最後導師揀邊個人都順超啲啦，花蛆而家喺度做分化撚呀花蛆真係戇鳩

大王話人冇特別真係天大笑話

但個班仆街fail曬
信任遊戲都唔識玩
仲話今季質素好過上季
但sorry今季啲人冇乜觀眾緣
睇嚟係為咗屌尻佢哋釋放負能量

好撚樣衰啊真係

本身仲覺得a組其他嗰d互投好有義氣 點知a4篤梓豪出黎

花姐用心良苦
佢係想好似前兩日mirror咁
等d仔自我檢討下點解d人會投佢
從而改善自己
一定係喇 好好睇呀呢d環節真係

梓豪低音唱歌點都好過波仔喇
仲細波仔一年 樣大家都差唔多
唔通波仔嬴在皮膚白?

屌 垃圾波果組自私撚收聲啦
唔抵得梓豪咋佢地

條魚識玩
之前話佢人緣唔錯 所以無人篤佢

chan wing him

A4 投梓豪 好撚賤

陸以心靚左咁多

肥豐單手跳咁撚勁都過正係識呢樣on9

屌，boris樣衰咁多

我現時自己肯做飯

唔撚想睇cctvb點撚知viutv都咁撚on9

梓豪好慘

肯做飯

史上最垃圾

屌...搵時光機上去

人緣好但廢 咁樣都冇事

垃圾波食屎啦

我現時自己肯做🐴

個波仔話人後生有時間先on9 自己咪又係大得人一兩年

做飯

屌你老母條吸毒友大王自己乜都唔撚掂好意思話人無技能

其實投人嗰d on9，而家觀眾睇晒你地d黑暗面，贏左都紅唔起，反而比人投走嗰d反而有機紅得起

屌你老母做飯狗

好唔鍾意 A4
上年隊A4 好好多

每一個人張紙全部寫哂「垃圾小魚」咁個投票咪End Game做咩自相殘殺

Oscar liiiii

港台又搵個dj 做評判

以為自己好有料，收皮啦
唔好以為自己好靚仔，根本就係吸毒樣

其實咁都好難foul班youtuber
佢地太多fans

Boris d fans都係垃圾

Stanley今鋪會唔會又做到成隻鴨咁

成班假撚到
唔好撚講話有咩兄弟情呀唔該

Oscar bb

圍內選人同我講民選

eric有料到架

梓豪好過垃圾波十萬倍啦

Oscar Li 梓豪加油呀

柒魚大愛撚 左攬右攬

炎症

咁撚鐘意搵DJ，so far所有DJ都on撚鳩鳩

梓豪!!!!!!!!!!!

咪臭係

Boris都話自己唱到歌

波仔爛啦

其實點解專搵啲一世都未撚紅過嘅人做評判？

仲要係抄歌抄到臭晒朵既Mr Alan
俾人恥笑多年嘅垃圾詞人陳wing him

笑撚死波仔仲要拳頭打心口

波仔個嘴做乜撚

A4班仆街叫乜尻呀
你哋出賣人呀
On9因ton都係a4

Cheap到

民選嘅話我一定投花姐

屌你老母炎症

殘忍只需一棍

其實不如改名叫全民批鬥啦
觀眾唔係想睇呢d啊
你俾班仔正正常常表演 跟實力淘汰啦好嗎？
你咁搞落去班仔既形象只會愈黎愈差
就算出到道都冇人會鍾意

小志強

VIUTV搵得邊個姐

嚴政

屌 炎症邊忽好樣

眼鏡不得了

炎症你縮返入老母個西到啦
舉乜撚野手呀

梓豪好好撚多啦下話

炎症係講樣？？？？？

炎症都叫好樣？？

pr你老味 樣唔差

炎症有樣？屌牙

炎症好娘啊

條垃圾波以為自己好唱得？做乜舉手

成班假人係到嗌梓豪 含啦仆街A4

炎症有樣……

PR公關？
岩呀靠你屌尻viutv呀炎症

波仔唱到歌？

睇到好撚嬲

Andrew都幾撚mean
作為一個唱歌嘅人 竟然因為唔鍾意人嘅風格 覺得過晒時就投比人咁樣唔會行得遠啦 唱死一個風格
一次睇清晒你嘅為人喇

呢個英文真係勁多人錯
次次聽到都反白眼

炎症好樣衰

點解要黑梓豪

收皮啦 波尿酸咀 炎症

炎症有樣
咪玩啦

炎症話要做交際花角色

有樣下一句係炎症
仲要話自己做pr

大家都唔鍾意你仲好意思話做PR

炎症好樣衰真係

炎症公關？

癌症做PR本節目最大笑話

屌 炎症

炎症係咪自己躝咗 唔好呃我喎

Eric應該好過天頤
話哂做騷動音樂主持

講樣，炎症？

炎症好嘔心

大家覺得星1定星2質素高d

我覺得無論外表定係才華都係星1

炎症有樣？樣柒？

炎症幾時收皮
好想嘔
但又想睇梓豪oscar同kirk

梓豪愈黎愈靚仔咁

死基佬癌症

哇幫星座撚洗底

佢係公關災難搞手

盲左收皮呀炎症

星座

仲要話梓豪時間成本多啲 on9

有埋星座撚應該仲衰

唔岩聽就block 人
識閪pr 咩

睇佢joox段片 唱k質素都比不上

炎症冇一技之長

唔知想點就死撚開啦

Sell陽光有幾過時
佢自己咪又係另一個JJ咁 有咩特色

Oscar Li bb

oscar B

呢樣真

Oscar Li

好正

梓豪真係好cute

如果A3組無Oscar li 同梓豪就真係唔想睇

好樣衰啊炎症

Oscar好似幾好

唔明點解唔用同一批評判
又出現返上年既問題
評判喜好飄忽 每次都唔同標準
又睇唔到選手既進步同突破

炎症做PR 我要向ViuTV嚴正交涉

戴眼鏡個樣好Pure

Oscar好好多

你個樣成個蛇精八婆咁點唔突出呀
縮返入老母個西到啦炎症

Oscar個性格好正 完美執著主義

整容失敗樣

Oscar bb好得意
Budget 都列埋岀嚟

個含撚咀都幾煩，幾時收嗲

Oscar li bb 我愛你

oscar#yup

Oscar

其實都幾好
令大家睇得邊個係仆街

成日亂鳩幫佢哋染頭髮

收皮啦炎症
你無撚資格話人呀

Oscar li完勝啊有樣有性格有實力有領導風範 係仔係女都比你電到

嚴政點解咁多鏡頭

炎症真係好樣衰

TszHo 隻手瓜

我會當班youtuber無到

啲鬚乜事

其實以無實力嚟講

大王同抖音yeah先係囉

呀kirk啲鬚好柒

好撚憎尻垃圾波

個阿kirk上妝咁得人驚

染到好核突

比佢嚇撚死

梓豪唔襯藍毛毛

綠色

阿強做乜唔剃鬚

Kirk可以做路人甲犯人

oscar bb

全民批鬥

kirk做咩成個賊咁

最諷刺係班所謂評判自己成世人都未撚紅過
有部分個朵仲係臭晒，翻唔到身果隻
有咩資格？

炎症唔好再用gucci belt啦，懶係有Fashion sense
係你身上顯得好cheap，勁似大陸A貨

Oscar Li一出大量巴打再次Gay test failed

Btw

唔上妝*

走開啦 剪咁多癌症出嚟做乜鳩呀

成組都好鐘意
除左個炎症

佢黑皮 藍毛毛搞到仲黑

梓豪岩先個SHOT頭髮唔同色 應該入到圍

對比完成組仆街A4 即刻覺得炎症都冇佢地4個咁乞人症

小魚會唔會入10強架

有冇人知

收皮啦炎症

成組都唔唱得

點唱呢首歌

希望啦

剃鬚啦好嘛

屌 炎症唱歌

炎症咪撚成日攞呀漿啲唱歌方法放落自己到啦

咩事 變症炎症與dancers?

根本就係東門貨

oscar li😍😍😍😍😍😍😍

佢著乜都似係淘寶賣家秀

應該係第二個表演⋯⋯

嚇死

佢成個人都蝗味濃

華生

應該純粹係on show嘅造型

個樣都係淘寶樣

好撚樣衰

Oscar 仲已經記低B、C team點分組
好醒

佢根本就支那味濃

佢老母個西就係支那filter

啲安全帶好搞笑

如果梓豪真係foul左 垃圾波仆街死

Kirk想點

Oscar俾佢地累死

梓豪唔走得㗎

好有預備

用咗24分鐘終於可以睇到表演啦

ViuTV 全台嬲屌

快啦 想睇皮皮裸體咋

屌你老味真係狙擊得波仔冇錯

已經想像到會唱到好恐怖

咒撚到佢仆街 屌

睇得出Oscar Li真係好用心好想成組一齊好

viu 我寧願你剪多啲呢啲成team磨合嘅片段
好過整啲奇怪排名ok?

Oscar輸一定關炎症事

要珍惜梓豪每個鏡頭

仲要加埋星座撚

係咪姜濤

點解星座撚好似無開過會咁

屌

kick

炎症好難聽

炎症難聽到

好撚難聽呀屌你老母

呂爵安你做咩咁靚仔

魔音炎症

炎症真係好難聽

好難聽呀
花姐

好難聽呀屌！！！強姦我對耳

哇屌 我隻耳仔

好難聽呀

點會比炎症條仆街唱副架屌你老母

好難聽

好q難聽啊炎症

嚴正聲明全力狙擊炎症

好撚難聽啊炎症

花姐個comment笑咗

炎症真心返屋企啦

難聽到

唱到...

好難聽呀屌

屌我對耳呀

天生完美無瑕

炎症好撚柒呀，差啲比佢嗰走音嚇到心臟病發

聽你地唱歌就真係受罪

幾好 完全冇佢既鏡頭

嚇撚死

全組最唱得嗰個都好撚恐怖

炎症條仆街想用肉身整死梓豪？

躝啦炎症

屌 躝啦 炎症好撚難聽

唔掂喎 成隊都唱得好難聽

個樣勁大陸 邊忽靚仔

梓豪頭段唱得ok喎 但炎政同kirk係咩料 成段副歌比佢搞鑊

好難聽 kirk好造作

頂你個肺炎症好難聽呀

好撚難聽啊

炎症好撚難聽

呢組無個唱得

好難聽.....

炎症靚仔？識唱歌？
唔好玩啦

屌 炎症累全家

炎症一開口 我即刻打冷震

屌你老母
還返對耳仔比我
好得人驚

炎症唔撚好唱歌得唔得

花姐：好難聽啊

Stanley竟然係唱得最好果個

點解會俾佢唱呢句架

聽到好寒

全部好難聽

好撚難聽呀！炎症
快啲躝啦

炎症一出聲出事

好心炎症唱細聲d啦 屌你

全部唱歌唔叻 難聽 入晒呢一組

炒哂車

嘩 好難聽

垃圾炎症搞到我耳朵流產

仆你個街，被撒旦吻過的聲音

係囉 i won’t mind

又唔好睇又唔好聽 搞唔掂喎

成組無人識唱歌

嘥左Oscar....

出唔出聲都出事

反而梓豪唱得ok

呢組啲歌喉.......嚇死人

梓豪rip

好難聽。。。kick同炎症

點解五條友夾埋都可以咁撚難聽

真
梓豪都唔錯

比較起上嚟 星座撚屌打

係咪戴症大眼con

成組唱歌都搞唔掂喎大佬

Mcc: 嘥咗oscar

個個都睇得出嘥咗Oscar
你地知就好啦屌你老母

點解要揀alin

梓豪一開始唱到最好聽

Oscar無solo?

佢應該係要拍 娛樂風雲

再加星座撚

Kirk?

仲有第二輪㗎話
Oscar Li 完全冇發揮嘅

梓豪反而唱得最好

梓豪已經係最好聽嗰個

屌你oscar 岀得2秒

癌症垃撚圾到咁...

星座撚都好佢一百倍

諗起上年B1個水準.... 今年就

我現時自己可做飯

梓豪變左唱得最好，成組黎計

噢 fuck 戴晒Oscar

其實火火分組logic 唔得囉

大家都崩潰

oscar 好慘

炎症唔該收皮啦

浪費咗Oscar

浪費哂

指定歌曲

oscar 要企出黎啦

炎症累全家

我發覺viutv成日將個「係」字寫咗做「喺」

指定歌曲表演 無計

問邊個跳得個佢舉手

梓豪浪費左

點解唔ONLY跳舞 屌

有 但都係麻麻

嚴政係咪專登唱到咁難聽想踢走梓豪

梓豪bb 好可愛

仆街 好驚梓豪走

平心而講 stanley唱歌係進步咗

屌你老母炎狗正一豬隊友

正字好似有口

屌 炎症真係好似蛇精又乸 又自我中心

都唔掂喎

有冇人覺得Oscar最後個post好似佐助？

佢地d comment講到好實際 好難得

星座撚贏晒

梓豪一笑真係冇得輸

係囉 A2擺明曬冷咁
其他三組勁唔平均

係指定歌曲咩

評判仲要話星座撚已經係入面最好

居然覺得stanley比較下幾好

嘥哂Oscar

慘， 梓豪

首歌本身就好難唱

笑死 又幾似

咁平心而論佢真係算最正常

又好似冇錯嘅

點解唔搵人評下炎症把聲 定係cut左?
我唔信冇人講佢...

咪撚學我啦死大埔狗屌你老母

成隊累死Oscar 唔計星座撚

竟然星座撚表現最好

出名唔撚識唱歌都可以被讚

仲衰過上年A1組嘅指定表演

其實要火火做咩？
點解好似唔見佢有教同訓練佢地？

完全埋沒咗Oscar Li

星座撚都係廢 仲要話佢好

咁就咁睇依個表演係嘅⋯⋯

呢班咩評判，水到
仲有個布咩咩係歌手
聽都未聽過

炎症希望你有追post
屌你老母累全家呀孖潤腸

其實論實力，佢一早應該要走

alin啲歌全部都

Oscar前面瘋狂solo現代舞
後面唱好過啦

唱得佢都有舉 冇自知之明

一路睇一路諗個欄幾時跌

火火點撚樣分組 嚴政死開啦

唔係香港 無得睇住

星座撚整左容？
咁厚唇

係

炎症最撚難聽，痴線，竟然唔係投票最應該被foul條友

幫星座加分嘅陰謀

梓豪ig係咩 越睇越靚仔

咁真係嘛 唔好盲反

星座撚屌打成組組員

就係

5條友都有問題喇 點會簡唱歌 明明4個都識跳舞 屌你

真...

布志綸係MR.主唱

星座撚做咩唔幫佢地執下

屌炎正好難聽咼

Oscar出唔到
其他本身都垃圾

炎症唱嗰度，花姐大大聲話好難聽

無人教唱歌？

指定歌曲齋跳唔唱？

好想快D睇Ian同Edan

如果批評佢
一陣又開直播屌鳩viu 歪曲事實啊

oscar li嘥咗之餘仲要累撚死

佢真係好撚難聽
仲要個表情咁柒 咁用力

其實多咗mirror喺度真係好難覺得佢地係一組
成日覺得stanley係多出嚟

tsz_hold

沒有最差 只有更差

時光機樂隊主音

冇聽過rubber band?

[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (27)

事實

除咗Alan，其餘嗰啲憑咩做評判

代表成隊都唔撚唱得
反而令到大家覺得星座撚唱得好

唔係，「係」字同「喺」字個音同意思都唔同，「係」係指中文入面嘅「是」，而「喺」係指緊中文入面嘅「在」

波仔都有舉自己唱得歌
笑撚死

時光巨band

Mr. 主音

佢出咗道
響viu得到嘅培訓都多人一年啦

揀星座呢件垃圾入組都要比佢屌打
揀第個咪仲死

我都係😂

屌你老母唔投炎症投梓豪我真係無撚野好講
波仔你食屎啦

佢唔敢睇連登 玻璃心